Первая Лицензирующая Компания https://license-lom.ru/ooo-s-licenziej-na-lom-otxody/ широко известна на рынке лицензирования России и обладает отличной репутацией. Вот уже свыше пяти лет мы профессионально оказываем услуги для бизнеса в получении лицензии на металлолом. Сегодня этот бизнес в виду высокой рентабельности очень популярен, а потому получение лицензий на сбор черных  и цветных металлов волнует многих опытных и начинающих предпринимателей. Работа без лицензии строго карается законом, а самостоятельное получение лицензии на сбор лома черных и/или цветных металлов требует времени, знаний, и при этом не гарантирует положительный результат.